無意中搵到個基本分析念佛 channel

講得幾好

完全係我心目中嗰套

IT 巴 有份？

冇，但應該都係出自同一理論

個feel 有啲似法師個套，啲Topic嘅時間線都似

唔知邊個做

可能係啲師兄岀黎自己做

啱啱睇完啲，我幾肯定係同派，如果唔係唔會講三注法講得咁清楚

其實法師係指邊個?

淨空法師，佢係港股打坐專家